人生冇意義了

我都覺

今日好想自殺
就黎撐唔住

打個飛機食啖煙先啦ching

Why so sad?

吸煙加速皮膚老化

分手一個月仲未睇得開

你男定女?被飛?

絲
大家都決定分手
我以為自己好瀟灑點知佢仲瀟灑過我

等多幾個月就冇事架啦

大家都灑脫咪幾好

點解六合彩頭獎唔係我中

中左2個字

你人生意義就係要中六合彩

上期冇左8千個

再黎

冇意義了

絲打你樣衰有咩計？

ME 有J